[PPT] 帝愛集團係血汗公司定係良心企業?

本肥毒有個朋友係帝愛集團

聽佢講好似係係地底做挖坑 幾乎全年無休 感覺好血汗

但個朋友本身都爭落周身債

但帝愛集團又冇將佢捉去賣器官 仲俾食俾住佢 聽落都算幾有良心

到底帝愛集團算係血汗公司定係良心企業呢?

肥毒入去工作既話 要做夠幾多年先可以做到經理既職位?

有無相關消息?

原文轉自PPT